{
    "question": "Tuliskan 3 ujian kepada Nabi Ayyub alaihis salam atas permohonan setan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.kehilangan harta benda</p><p>2.kehilangan anak anak nya</p><p>3.mendapatkan penyakit kulit menjijikkan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-cara-membaca-scanning-dan-skimming-386",
            "question": "Sebutkan cara membaca scanning dan skimming\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ul><li>Baca dari judul dan sub judul dari sebuah buku untuk mengetahui ide utama yang dibahas.</li><li>Hindari membaca isi buku kata demi kata.</li><li>Bila diperlukan, baca bagian awal dan akhir kalimat dari setiap paragraf.</li><li>Baca dengan teliti paragraf akhir yang biasanya berisi kesimpulan.</li></ul>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. baca dari judul dan sub judul dari sebuah buku untuk mengetahui ide utama yang dibahas</p><p>2. hindari membaca isi buku kata demi kata</p><p>3. bila di perlukan, baca bagian awal dan akhir kalimat dari setiap paragraf</p><p>4. baca dengan teliti paragraf akhir yang biasanya berisi kesimpulan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-masa-pemerintahan-khalifah-umar-bin-khattabwilayah-islam-sa-884",
            "question": "pada masa pemerintahan khalifah umar bin khattab,wilayah islam sangat luas untuk mengatur wilayah islam yang luas khalifah umar bin khattab membagi daerah itu menjadi ...propinsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku tidak tahu jawaban nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-jawaban-agar-cepat-kering-dan-mengeras-sebaiknya-tanah-liat-422",
            "question": "Apa jawaban agar cepat kering dan mengeras sebaiknya tanah liat \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanah liat yang biasa di buat kendi,guci,dan batu bata</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:tanah liat yang bisa dibuat </p><p>Kendi, guci ,dan batu bata </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-nayah-serundo-artinya-banyak-teman-banyak-makanan-d-banya-961",
            "question": "22. Nayah serundo artinya...    Banyak teman\r\nBanyak makanan\r\nd. Banyak pekerjaan\r\nb. Banyak mainan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D banyahmm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalu salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. banyak pekerjaan </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH</p><p></p><p>SEMOGA MEMBANTU</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-upaya-yang-dilakukan-organisasi-boedi-oetomo-dalam-menca-217",
            "question": "Jelaskan upaya yang dilakukan organisasi boedi oetomo dalam mencapai impian\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Untuk melaksanakan tujuannya, Budi Utomo menempuh beberapa usaha, antara lain:</p><ul><li>Memajukan pengajaran sesuai dengan apa yang dicita-citakan dr Wahidin (usaha pertama untuk mencapai kemajuan bangsa).</li><li>Memajukan pertanian, peternakan dan perdagangan (kemajuan bidang perekonomian).</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu^^</p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-bercerita-tentang-hak-allah-dan-hambanya-ialah-plis-plis-715",
            "question": "Sahabat bercerita tentang hak allah dan hambanya ialah\r\n\r\n\r\nplis plis tolong jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hambanya ia lah Rosulullah SWT. </p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p><p>plis follow ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>RASULLULLAH </strong><strong>SAW </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>#</em></strong><strong><em>SMOGA </em></strong><strong><em>MEMBANTU#</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-apa-yang-dimaksud-korupsi-pada-masa-voc-193",
            "question": "Tuliskan apa yang dimaksud korupsi pada masa VOC",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>monopoli.</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-benda-bermassa-10-kg-bergerak-dengan-kecepatan-4-ms-pada-b-677",
            "question": "Sebuah benda bermassa 10 kg bergerak dengan kecepatan 4 ms pada bidang datar karena pengaruh gaya kecepatannya berubah menjadi 9 MS Berapakah besar usaha selama benda bergerak \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gue tau hahay pappale pappalle</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-haji-wada-rasulullah-saw-mencontohkan-haji-yang-sesuai-denga-383",
            "question": "pada Haji Wada Rasulullah SAW mencontohkan haji yang sesuai dengana ajaran nenek moyang b c adat istiadat D tradisi \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ajaran nenek moyang............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "adikmu-ingin-jadi-menjadi-seorang-penari-salah-satu-sikapmu-untuk-601",
            "question": "Adikmu ingin jadi menjadi seorang penari salah satu sikapmu untuk mendukung adikmu dalam meraih cita-cita adalah    \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendukung memberikan motivasi serta semangat </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyemangati nya bahwa dia pasti bisa meraih cita-citanya </p><p></p><p>semoga membantu...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}